有冇人知陳雲係支持定反對總辭？

佢咩睇法

膠得來又中喎

健康碼 延遲選舉

屌人恐懼都係佢提出先